Katherine Langford 疑曝加盟《復仇者聯盟4》造型 影迷驚：她演鋼鐵人和小辣椒的女兒？

今年 22 歲的澳洲女演員凱薩琳蘭馥（Katherine Langford）在 2017 年主演 Netflix 推出的戲劇作品《漢娜的遺言》（13 Reasons Why）女主角「漢娜貝克」而大爆紅，不過在去年 5 月凱薩琳蘭馥宣布要離開《漢娜的遺言》系列，不會再繼續於第 3 季演出。而在此同時她也秘密加盟了漫威超級英雄主線大片《復仇者聯盟 4 : 終局之戰》（Avengers 4: Endgame）的演出，當所有漫威影迷在去年 10 月得知凱薩琳蘭馥要演《復仇者聯盟4》之時，她其實早已經秘密前往片場將所有戲份演完。
在「涅布拉」凱倫吉蘭(Karen Gillan)、「葛摩菈」柔伊莎達娜（Zoe Saldana）紛紛在 SNS 表明自己正在進行《復仇者聯盟4》最終補拍之時，凱薩琳蘭馥也突然於 Instagram 上分享了下面這一張染紅髮造型的新照片，許多網友立刻瘋傳並認為這很有可能就是凱薩琳蘭馥首度加盟漫威電影宇宙的造型。

以一頭紅褐色長髮示人的凱薩琳蘭馥，一開始曾經被影迷猜測她要演出的是鷹眼或蟻人的未來女兒，畢竟《復仇者聯盟4》片場重現了經典的紐約大戰，就象徵著這一集將會與時空穿越有很大的關係。不過現在凱薩琳蘭馥的紅髮曝光之後，現在許多網友都在猜測凱薩琳蘭馥很有可能是要演出小辣椒與鋼鐵人在 20 年後長大成人的女兒，除了小辣椒在電影和漫畫中都有著髮色偏紅的設定，在《復仇者聯盟 3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）電影中我們也聽見了東尼向小辣椒表示自己想將兩人未來的兒子取名叫 Morgan，因此許多人猜測凱薩琳蘭馥可能就在這個彩蛋之下被取名叫 Morgan Stark。不過也有網友笑說：「紅髮...這是要演琴葛雷？」不過火鳳凰在二十世紀福斯的主導下已經由蘇菲特納（Sophie Turner）演出了。

Iron heart

Thanos, welcome to your tape.

新Jean Grey 好醜樣，細眼、闊面

家吓大愛咗膠當道
原本白人角色搵晒啲黑人嚟演
原本黑人角色依然由黑人嚟演

豹妹

即刻成個樣唔同哂

都好過咁

iron man唔死
隊長會死

瘦咗咁多

佢真係好撚靚

點解呢個髮色一定係tony 同pepper個女？
Black Widow 後生唔得既？

10月已經傳過， 咁都是新聞